??

要你應機係咪真係咁難？

係

Arsenic

同廢物冇分別

但就係咁

真係廢柴黎

你問你自己

同廢柴有咩分別？

我真係想知點解好耐

點解每個月都會想匿

點解

扮睇唔到得了 唔該thx